政府:Noted with thanks

政府就維園集會作出回應
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（八月十八日）回應在維多利亞公園舉辦的公眾集會時表示，雖然集會期間大致和平，但由於參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。運輸署與警方已積極協調，盡量將影響減至最少。

發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間22時18分

準備升級啦咁多位手足

推

當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話

佢真係以為我地同佢地一樣ON9，完咗食屎都得

我認為係因為我哋示威者地嘅解說唔夠，日後會加強宣傳

真係有thanks....?!

通識教育純邏輯討論：試論虛偽之極致

「政府發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。」

如此看來；

1. 「真誠對話」的前設是「一切平靜」。
2. 即如果市民平靜了，政府就展開「真誠對話」。
3. 但如果政府提出的對話不合市民心意，或未能滿足社會訴求，社會難免又開始「不平靜了」。
4. 由於「真誠對話」的前設是「一切平靜」，所以當社會又因政府沒有回應訴求而「不平靜」時，原來「真誠對話」又要被迫結束了。
5. 所以「真誠對話」其實就是社會要全盤接受政府的看法，因為只要有異見，就是「不平靜」，沒有「社會和諧」。
6. 所以「真誠對話」的前設，就是市民要先在沒有前設下全盤接受政府的看法。
7. 直到2047，也不會有「真誠對話」。

完

(Source: avenger@我們一個秘密離地群組，感謝其他朋友改良分享）

重係度擺官威

真係當你死㗎喎

頂盡只係noted, 無thanks

尋日咁撚和平，你幾時有真誠既回應呀？
俾幾日時間你囉，無反應我地就做野架喇

和理非遊行唔係期望政府會立即回應
而係比大家見到仲有好多人支持我地爭取既野
同埋政府一次又一次漠視民意

老實講而家不論係勇武定和理非活動都係迫唔到政府回應五大訴求

惟有持續升級同聯合其他國家既支持

攞正牌勇武

呢個時間仲咁口硬
真係痴撚線